古代弓箭手射箭之前 指揮官會先倒數3 2 1再齊射

一多都好易擋唔住
拔河都一樣 會倒數再一齊用力
所以我地中国人只要團結一心就可以超英趕美
P.s. 見到後生仔掟磚好心痛 掟親人架嘛